新特蘭有意借用舊將米勞列

在利物浦以6700萬英鎊的身價簽下艾利臣之後，卡利奧斯被外借，而他的後備米勞列成為了第二門將。《鏡報》報導，他的舊母會新特蘭有意借用米勞列。

新特蘭已經5場聯賽連續4場不能保持清白之身。現在新特蘭希望引進米勞列解決門將問題。作為一名第二門將一般不會錯過這樣的機會。

新特蘭教練傑克·羅斯表示:「米勞列曾經在此球會擔任門將， 所以他絕對不會在此感到陌生，而且他豐富的英超經驗可以帶領我們衝擊英冠，我們的門將都很好， 但是他說要一位更出色的門將在旁指導，因此我們想到了米勞列。」

米勞列在2013年加盟利物浦，但上季卡利奧斯搶走了他的主力位置。雖然卡利奧斯在歐冠盃決賽上演驚天失誤，但他的順位依然在米勞列之前。

幾時借埋舊將軒達臣

堂堂世界盃季軍洗踢英甲

愛回家

新特蘭英甲都踢唔掂